［互動故］你是C朗拿度(2)

第一次寫故，冇諗過咁多人睇，多謝大家支持！之後會盡力加速同改多啲圖報答大家。

舊 post :
［互動故］你是C朗拿度

-----------------------------------------------------------------

2008-09 西班牙國王盃決賽
巴塞隆拿 vs 畢爾包

2008-09 歐聯決賽
巴塞隆拿 vs 曼聯

Lm

推

由搶美斯10號追到依家

第二個post lm
好高質

留名

lm g chi

lm

高質故
留名

你被告知要接受處分，需繳交罰款，你的心裏很不服氣，於是便找領隊哥迪奧拿理論。你 : 「 我只是找舊隊友聚聚，這樣就要罰我錢，太不公道了！」 但哥迪奧拿卻對你說這事不輪到他決定，他只能為你引見管理層。

你來到與管理層見面，並表示你與曼聯球員會面只是好友聚舊，你也沒有向他們透露任何對球隊不利的消息或情報，因此而對你罰款太不公平。管理層表示可以從寬處理，但亦問你如何保證下次不違反守則，你說 :

A : 我會為球隊拿下歐
B : 我會助球隊成為三冠王
C : 我保證以後遵守指令
D : 我罰款就好了

a

歐聯冠軍*^

A : 我會為球隊拿下歐聯冠軍

B

D好似搞笑啲

D

D
當我無講過

小小地就交
不過將來同美斯一齊逃大大份既稅

d

A

e

留個靚名

D la

樓主加油

[img]d[/img]

c

d
咁先好玩

面對管理層們要求的保證，你直接說 : 「我會將今年的歐聯獎盃放入魯營球場的獎盃櫃內。」 管理層聽到你的保證後大感驚喜，原先他們只想你答應今後絕對服從球會的指令，沒想到你會作出如此承諾，最後他們對你說若果你能兌現諾言，處分一事即可作罷。

你立下如此重大的承諾，如果做不到，必定面子全失，因此你決定加緊操練，於是你訓練 :

A : 頭球
B : 體能
C : 遠射
D : 速度

C

唔想變大隻C朗咩

你決定訓練遠射，你先上 Youtube搜尋了師兄——史高斯的片段，史高斯是一位全能的中場大師，不論控場、長傳、攔截皆可精通，而且遠射也是其本領之一，在上屆歐聯四強，就是他的一記遠射助曼聯送走巴塞晉級決賽。之後你又發現了一條有關來自前死敵——利物浦的球員謝拉特的片段，那是2006年足總盃決賽，90分鐘「神奇隊長」謝拉特從四十多碼用右腳腳面拉弓射出一球世界波助紅軍追和韋斯咸。

「神奇！」、「頂級！」、「超卓！」這是你看完這球世界波後的感受。看完球王片後，你鬥志高誘，立刻致電域陀華迪斯，請他陪你練球，但你的誤導連累他被杜奧巴射入十二碼，差點成為罪人，因此他不想理你，你 :

A : 威迫
B : 利誘
C : 說之以理
D : 動之以情

我都想C朗變大隻

B!
介紹佢遲啲過曼聯

比你估到，我就係諗住咁寫B

b

好似玩緊育成足球咁 (育成C朗)
有冇領隊版本？ 決定埋點買人同排陣

有時會有領隊模式，比大家揀陣容

你見域陀華迪斯態度冷淡，不想理你，便對他說 :「雖然現在說有點早，但你有沒有想過離開巴塞後的生活，去一些護級隊還是次級聯賽落班？我能推薦你到一隊英超班霸。」那一隊英超班霸自然是曼聯了，域陀華迪斯即時心動起來，立刻答應你的要求。

幾年後，域陀華迪斯加盟曼聯，在後備席渡過了不堪回首的一季。

你們來到球場練習，你不斷模仿謝拉特的世界波，離門前四十多碼遠射，但不是射不中就是被接到，你認為是力度不足所致，而域陀華迪斯則覺得一開始不用刻意離門太遠射球，你 :

A : 縮短射門距離
B : 加強射門力度
C : 轉換射法
D : 上網找其他人的球王片學習

d
睇返平行時空自己對波圖射入嗰球40碼遠射

你打開 Youtube，搜尋有關字眼，並進入第一條片，片中的人是 :

A : 碧咸
B : 卡路士
C : 施多夫
D : 朗奴高文

C 施多夫果球真係好撚癲

明明係說之以理點解會變咗利誘

你進入第一條段影片，片中的人是巴西及皇馬名宿——卡路士，內容是他生涯中的十大射球，如1997年對法國的罰球和代表皇馬的零角度進球，它們的共通點是有如炮彈一樣轟入網。片中有一球來自2002年世界盃小組賽巴西對中國，十五分鐘，卡路士射入一球時速達149km/h的罰球，你心想如果射中人牆可不得了。

你對他的重炮射門很感興趣，於是反覆研究，終於發現當中竅門。你先離球一段距離，再大步跑向前，右腳從後大覆度從後踢向球，將球大力射出。

球就像火箭一樣轟入龍門，域陀華迪斯沒有注意，更因你離門太遠而感輕鬆，接球時球穿過他的手直入龍門。你見此知道自己已練成重炮射門，於是你 :

A : 繼續射球
B : 找其他隊友來防守
C : 練習十二碼
D : 回家休息

Sor睇漏咗個 C

猛虎射球

C penaldo

你練成了新絕技重炮射球，心中十分興奮，更想再三嘗試，以增加熟練程度，以在歐聯決賽表演。你示意域陀華迪斯繼續守門，然而他心裏卻想 : 「撲一球都差不多手震了，再連續撲幾球我還能出賽嗎？」於是便找籍口婉拒你的要求，但你一再請求，最後你們再練習了十數球才離開。這次練習，受益的不只是你，域陀華迪斯的撲救技巧也進步了。

5月13日來到了西班牙國王盃的決賽，對手是全由巴斯克人組成的球隊——畢爾包。賽前各大體育媒體甚至是你們都認為巴塞隆拿可以輕取畢爾包，但比賽至八分鐘，你們卻先被攻下一球。大約二十分鐘，你從距離對方門前約三十碼的地方拿到球，你想施展重炮射球，但同時又想在歐聯決賽時才讓這新絕招亮相，最後你 :

A : 使用重炮射球
B : 使用普通射球
C : 扭入球區射門
D : 傳球

Cccccccc

c 留黎射獌+剷草

C朗本人竟然㨂傳

R哂頭，原來今次我冇數錯

樓主快d出文

你想了想還是等歐聯決賽再把這招亮相，於是決定扭入禁區再射門。「1、2、3......4」你數了數前方的後衛數目，一共有四人。「一個...... 兩個。」你先用插花干擾第一個人，再用速度突破第二個。「第三、四個。」剩下的兩位防守球員決定二人一起夾擊你，你處於二對一的不利局面，你看準一位球員剷球同時將球踢起，再跳過他的腳，然後用手口控定再來到門前。

你準備射門，不知為何，你竟然將球輕輕踢前再助跑兩步，右腳先大覆度向後再大力抽射，使球直飛觀眾席上。看來是因為之前不停練習，令你習慣了這種射門方式。而對方門將更嘲笑你門前飛機，你 :

A : 接下來不停用重炮射門轟他
B : 叫隊友不停餵波給你中出他
C : 問他西甲失了多少球
D : 問他們西甲排第幾名

中出佢啦

樓主病左，今日出慢啲 sor

take care

保重

B
中出40連發

你門前飛機，更被對方門將嘲笑，因而十分不忿，於是叫美斯等人接下來不停地將球交給你，而你則在門前走動，等待機會。

接下來，你的隊友以你作為進攻支點，不停交助攻給你，傳球一時由四方八面而來，你把握機會，在門前發揮最後一腳的作用，並於上半場結速前射入兩球。

下半場開始不久，你帶球進攻被查維馬天尼斯撞傷，你攤倒在地，表情痛苦，看似十分疼痛，哥迪奧拿想將你換走，你 :

A : 同意
B : 射完罰球才離場
C : 起身示意領隊沒有事

你躺在地上，疼痛不已，為免因小失大，你決定遵從領隊的指示離場養傷，並由保贊代替你的位置。十多分鐘後，你的痛楚減輕了，你 :

A : 到場邊打氣
B : 幫助後備球員熱身
C : 繼續休息

D 代替哥迪奧拿指揮隊伍

揀就揀啦，咪再quote文啦，阻住睇post

樓主快d好番

你見傷勢減輕了，又想為球隊做些事，於是便來到球場旁邊。「跑！跑呀！」、「你！傳球！」你站在球場旁邊為球隊打氣，但別人看起來你像是一個領隊。「快點！射波！GOALLLLL!」你越喊越起勁，看見隊友入球後更是十分激動，完全不像是一位傷員。

之後美斯和保贊二人各入一球以4：1結束比賽，這是巴塞隆拿自2005-6年賽季獲得聯賽冠軍後的第一個獎盃，亦是你加盟巴塞後的首個冠軍，於此你有以下看法 :

A : 這場比賽我的作用大於一個球員
B : 我上半場的兩球為球隊奠定勝局
C : 隊友們發揮了良好表現
D : 這賽果是我們應得的

個故啲選擇好正路
大家都好珍惜兩個同隊既故事

我都覺，明明好多選擇可以搞到好癲
但個個巴打都好想響平行時空嘅正常發展

這場比賽以 4 : 1大勝，你向大眾說這都是隊友們的功勞，他們都發揮了一流的水準。你此番行為使你和隊友的關係有進一步的提升，亦鞏固了你在隊中的地位。

數日後，巴塞隆拿完成聯賽的賽事後宣佈於西甲提早兩輪封王，你亦獲得加盟後的第二個冠軍，同時亦已稱霸今季的國內賽事，目標只剩下歐聯冠軍。

哥迪奧拿決定剩下的聯賽賽事將派出副選上陣，以留力歐洲賽，你亦因此獲得數日假期，你 :

A : 自發練習
B : 回葡萄牙一趟
C : 結識異性

啲選擇太正常
想睇雞姦朗屌女

我朗形象好正面

其實樓主再三有囡囡呢個選擇
即係樓主都想寫吓情愛嘢
點解大家唔成全吓呢~~

好似玩緊hunter咁

日後會俾人告，不了

咁先符合現實
然後大家可以再揀佢的結局

點解每次都揀得咁認真

屌奶星竟然係練波贏

C
點解咁少人想睇朗食女

A
學美斯做毒撚

為了將奧林匹高球場化成你的表演舞台，你決定加緊練習，不浪費每一分每一秒，但難得有假期，你又不想回到球場和大夥一同訓練，於是你去了平時常去的健身中心。

你在想要做些體能訓練，增加肌肉，還是進行速度訓練。你諮詢了教練團的意見，他們認為增肌能加強你的抗性、體力還有爆發力，但相對可能降低現時的敏捷和速度，你 :

A : 訓練肌肉
B : 訓練速度
C : 回訓練基地訓練球技
D : 回訓練基地訓練與隊友配合

B，下次先做大隻仔啦，咩都同現實既C朗一樣，唔好玩架

好多令我出乎意料嘅選擇

想睇牙朗變巴塞真核
小花俾人賣去其他球隊

練多d 速度玩小明隊

你認為扭人過人的踢法更令人賞心悅目，決定暫且將增肌的計劃擱置，改為訓練速度。

你先進行短跑訓練，首先慢跑熱身10分鐘，再進行間竭性加全速短跑訓練，即來回跑10米、40米、50米。然後再做速度梯的訓練，以提高肌肉記憶和反射神經的反應，從而提高比賽中的靈活性。

完成訓練後，你接到一則電話，電話裏頭的是 :

A : 文迪斯
B : 費格遜
C : 哥迪奧拿

好似Robbery咁美C唔好咩

費sir 打嚟關心下我哋啫
我哋順便介紹返個龍畀佢

其實應該無乜機會出現我講既情況
除非你4個選擇都強制性逼走人

哥帥要私人特訓 做中場朗

你一看，原來是你的恩師，曼聯的領隊——費格遜費sir。即使你曾經因為接觸曼聯球員而被球會警告處分，你依然接聽了電話。

費sir先是恭喜你第一季加盟巴塞已有出色表現，為新東家奪下兩項冠軍，並表示期待在決賽與你見面。之後便開始聊起你的近況，他知道你在假期仍然堅持操練，更笑稱你是「訓練狂」，聊著聊著，他突然問你習不習慣與新球員相處，又問你沙維美斯等人的狀況，你不以為然，與他說起他們的踢法、風格，殊不知已跌入費sir的思考領域之中。

接着，他又跟你談一些以往在曼聯一起共事的舊事，說到賽事時，又不斷有意無意的題到4-4-2陣式，最後聊了一會便收線了。
-----------------------------------------------------------------
回到訓練基地，哥迪奧拿找了你這個前曼聯球員 與你商討對付曼聯的計策，問你有關曼聯的弱點和需要注意的地方。 你十分肯定的對哥迪奧拿說道曼聯一定會排出4-4-2陣式迎戰，並叫他針對此制定戰略。哥迪奧拿多番研究，最後打算排出以下陣容 :

A : 4-4-2鑽石陣式

B : 4-3-2-1聖誕樹陣式

C : 4-2-3-1

D : 4-3-3

A 封鎖中場

費sir好古惑

聽左費蛇個電話一刻起歷史要改寫了

唔記得咗，alves係咪停賽
yaya打中堅 puyol打右閘嘅

俾費蛇利用了

5月27日，你們來到羅馬拉素的主場——奧林匹高球場參與歐聯決賽之夜。

哥迪奧拿排出 4-2-3-1陣式，將恩尼斯達放在你身後，配合美斯亨利二人。而由於馬基斯有傷在身，加上丹尼爾艾維斯和艾比度停賽，中後衛將由耶耶托尼客串，並由施雲奴和佩奧爾擔任左右二閘。

曼聯方面，費格遜竟然擺出了4-3-3陣式，前場由朗尼、貝碧托夫和「韓國氣袋」朴智星三人組成；中場則由傑斯和卡域克夥拍「金童」安達臣。後防由里奧費迪南帶領，並由雲達沙把關。

費sir的4-3-3陣令你大感意外，你賽前一直堅信曼聯會踢4-4-2，但還有一件事你不知道的，哥迪奧拿早已將此預料。

開賽前，「金童」安達臣前來找你，對你說今次誰贏誰請客，你 :

A : 一口答應
B : 堅決拒絕
C : 叫他閉嘴
D : 賽後再說

D 弱點攻擊安達臣

C
原來哥狗一早睇穿左費sir嘅詭計

不如整個今晚嗰場嘅預測

捧個隊出左局本身今晚唔諗住睇，依家搞到又想睇下

計謀之始是要讓別人知道你的第一步

你笑着跟他說 : 「踢完再算吧！」二人雙視大笑後各自回到隊中。

兩隊互相握手時，你見朗尼在怒視着你，打算賽後去和他談談。透過擲銀幣決定了上半場由巴塞開球，比賽正式開始，你將球往後傳，曼聯的前線球員隨即進行壓迫，當中以朗亮和朴智星二人最為積極，加上卡域克不斷拼命地來回搶球攔截，使你們來不及思考就將球傳走，無從進攻。

你們的後防有多名主力缺陣，面對魔性澎湃的紅魔球員顯得力有不逮，朗尼更展示了何為速度與力量的結合，無球時不停壓迫搶球，球在腳時更不時突破你們防線，如同一輛坦克車。

你認為這讓不停傳球，卻無法打入對方禁區，始終不是辨法，於是在一次拿到球後，你沒有選擇傳給隊友，反而決定自己攻入禁區。你第一個面對的是卡域克，你 :

A : 用速度爆他
B : 用花式過他
C : 指示隊友走位分散他注意
D : 聊他說話

如果足球界有八奇，雲加實係賈詡

作者平時睇過咩書？有寫開嘢？
伏筆鋪排好厲害

咁咪即係話佢冇信過C朗

公子獻山神

拎住波都聊到人講野

加速

少左好多美斯即描寫

希望樓主考慮下都比啲編幅講佢成長

如果只係單純一個高lv高能力值npc ，會無咁過癮

你帶球推進，卡域克在一旁跟着，你問他：「咦！加利尼維利在那？怎麼後備席也不見他？」卡域克回答 : 「加利仔？噢，費sir嫌他太慢了。」無速度、跑得慢、不夠快是加利尼維利的三個缺點。你微笑回應他 : 「你也不夠快呀！」他一面疑惑 :「甚麼？」然後你一下變速將他擺脫。

擺脫卡域克後，你要面對「李雲迪」三人，即里奧費迪南、維迪和雲達沙。先來迎戰的是維迪，你使出拿手絕活插花意圖過他，但面對舊隊友，你這招瞬間被看破，你好不容易護着球向前，里奧已經趕到，你 :

A : 傳給右邊的美斯
B : 與他硬碰
C : 插水
D : 使用重力射門

第一次寫

嚟緊加多啲兩人互動

A 小花

大家都好鍾意美斯

唔係鍾唔鍾意美斯 係世人都好想佢兩個合作 ..

「嗨！小子。」里奧費迪南像以前一樣叫你。「嗨！」你微笑回答，然後用變速突破他。里奧的反射神經極佳，被甩後立即轉身追上，更憑強壯的身軀擠迫着你。

「我跟你說過我有一夥拳擊手的心。」里奧一面笑說，一面用力壓迫着你意圖搶球，你無從突破，無奈之下只有傳球一路可行。你望向四周，周圍只有美斯一人。

你十分矛盾，美斯，你需要傳球對象時他永遠在你身邊，然而你不到最後關頭也不會想傳球給他這個同是隊友又是勁敵的人。

你最後也將球傳了給美斯，美斯沒有將你辛苦組織的進攻機會白費，他將球一腳射入，為你們打開比數。你沒有上前大肆慶祝，只是在美斯耳邊細聲說句 : 「幹得不錯。」在場的曼聯迷更認為你是因為倒戈而不慶祝，對你更是尊敬。

上半場完結，你們以 1 : 0回到更衣室，但你們深知要是曼聯能把握機會，你們將會成落後的一方。

你們在更衣室相議戰術，哥迪奧拿決定下半場將美斯與恩尼斯達的位置對調，即美斯為攻中，恩尼斯達為右翼鋒，你 :

A : 沒意見
B : 恩尼斯達回中場組織，我踢右翼鋒
C : 現在變陣太倉卒

答案係B

可以一路踢波一路傾咁多計

足球小將踢緊都可以回憶返十九幾年前
重可以不停跑直線20分鐘

b即係美斯正前？

假9，下半場等睇美斯表演

好想睇牙朗同小花完美合作

花迷同朗迷終於可以和平共存

答案係B呀B呀

真係勁好睇

呢d故可以長命過樓主

一致認可B

終於由轉會巴塞追到live啦
如果個陣有睇，一定投佢堅持著10號
Btw樓主寫得好好，引人入勝，第一次追故追到live
繼續加油，我等住投票

你見上半踢正前鋒表現一般，於是主動提議 :「領隊，不如放恩尼斯達回中場加強組織，由我來踢右翼吧。」哥迪奧拿想了一想再說 : 「好，就這樣吧。」

下半場，哥迪奧拿將陣式改為4-3-3，雖然4-3-3是哥帥常用的陣式，但這次又好像不太一樣。「喂，你有見過美斯踢前鋒嗎？」
「好像沒有。」
「是啊，亨利、伊度奥......甚至C朗，巴塞不缺前鋒，怎麼會用美斯？」
曼聯的教練團隊都對哥迪奧拿任用美斯作正前鋒的改動感到疑惑。

比賽開始，下半場由曼聯開球，不久防中布斯基斯將貝碧托夫的球搶下，此刻成為了比賽的轉捩點。

恩尼斯達回歸中場，配合沙維和布斯基斯，不停傳控組織，使曼聯球員疲於奔走，同時亦幾乎拿不到球。

哥迪奧拿這次變陣的關鍵在於美斯，美斯實際的位置其實是「偽9號」，「偽 9號」是指回撤到中場拿球的前鋒。記得在之前聯賽大敗於馬體會後曾有過一次隊內賽*嗎？當時在上半場落後的情況下，美斯擔任攻中，最後成功扭轉勝局，哥迪奧拿就是從該次隊內賽得到啟發。下半場以美斯靈巧的腳法和速度，不停來回中場和禁區，時而組織，時而突破，殺曼聯一個措手不及。

其實這是哥迪奧拿的賭博，近乎放棄上半場的攻勢來換取曼聯球員的體力，賭曼聯球員因上半場不停迫搶推進，在下半場體力會有所減弱，再以傳控消耗他們的鬥志，加上「偽9號」美斯令他們無從防守。最後在沙維恩尼斯達等高戰術執行力的球員之下，哥迪奧拿賭贏了。

-----------------------------------------------------------------

不久，你在大禁區外拿到球，你 :

A : 傳給美斯
B : 扭入禁區
C : 直接射門

*隊內賽見post1

C，夠鍾出絕招了!

出唔到猛虎射球

講完一堆戰術又要浪射

C
重炮都未入過係時候寫下喇

練完點可以唔出 C

做波俾小花

A

想睇佢哋互........相合作

ccccc 朗重炮！！！！！

出招前要大叫招式名

好撚好睇
以前啲波真係好正

C
綀左咁耐係時候啦

C啦

比賽接近七十分鐘，你從大禁區拿到球，你心想這是發揮的機會了，於是便起腳射門。

但你忘記了「重力射球」是一球需要完美連貫的射門招式，助跑、力度、角度缺一不可，你只大力起腳一射，球竟然彎向左面。

看來這次你要出醜了，突然美斯跑入小禁區，跳起將球頂入，使你這記奇怪的射球變成漂亮的助攻。同上次一樣，你對自己十分失望，沒有上前與隊友慶祝，美斯看出你的困惑，決定為你做些事。

下半場，你們完美的傳控和配合將曼聯的球員玩弄於股掌之中，美斯頂入的第二球更將他們的士氣擊潰。

八十多分鐘，美斯回中場組織攻勢，趁機會你交出一個直線傳球。你知道錯失這次機會就沒有下次了，你輕輕將球踢前，助跑兩步，右腳大幅度提起再將球抽射，球就像火箭直轟入曼聯的龍門內。強而有力的射球穿破雲達沙的掌心，你成功使出「重力射球」，將比數擴大至3 : 0。

你的「重力射球」結束了比賽，巴塞隆拿成為2008/09賽季歐洲聯賽冠軍盃的冠軍，而美斯則以兩入球一助攻成為賽事最佳球員。賽後你找一些人談話，你先找：

A : 費格遜
B : 安達臣
C : 朗尼
D : 美斯

D 係咪證明只要美斯牙朗合作就天下無敵

Ddddddddd

c 笑9佢禿

想a
屌9費蛇

依個post見證住花迷朗迷大團結

d
係時候分手啦

都唔一定
下個劇情: 美斯，你打假9踢得咁好，以後專心餵波比我，屬於我嘅時代要來臨了

變左互含

有無得選擇下啲對話內容

根本牙朗同美斯就可以共存，係班球迷喺到鬥生鬥死

等睇 雙人射球 樓主 有冇得諗先？

你十分矛盾，美斯，你需要傳球對象時他永遠在你身邊，然而你不到最後關頭也不會想傳球給他這個同是隊友又是勁敵的人。

以為出花道同流川圖

選擇對話內容正

想睇牙朗後入小花

十個波都唔夠踢

你找美斯，有點不情願地對他說感謝。你冷冷的說 : 「那個...... 謝了。」美斯聽到你的道謝，大感高興，對你說 : 「不用謝！」
「嗯。」你說了一聲就行開了。

一旁的費sir見到這一幕，前來安慰你 : 「你是我的徒隊，我信你不會比不上他。」你說 :

A : 嗯。
B : 流下眼淚
C : 你覺得哥迪奧拿怎樣？
D : 你個冚家富貴，你陰我？

呢兩日唔喺香港，會更得慢啲

保方有冇後悔過左巴黎

D
好一致

睇黎要寫費sir爆血管了
伏線ready好

一致通過 D

D免諗

ddd

難得全票通過

支持

DDDDDDDDDDDD

D啦

想離間牙朗同小花
屌你老母

你正為費sir的鼓勵說話感到感動，並想給恩師一個擁抱，但你忽然想起他在比賽前給你的電話，你瞬間知道了甚麼，於是便收回你的友誼之手，怒道 : 「我那麼相信你，你竟然利用我!? 」費sir聽到後沒有憤怒，反而哈哈大笑說 : 「用盡所有合規則的方法獲勝，這就是足球。」
「你早晚會明白的。」費sir說完這句就離開了。你仔細想了一想，發現費sir的說話好像沒有錯，但你自己又不太認同，只能說球場如戰場，而且他畢竟是你的恩師，你很快便消怒了，同時你下定決心期待日後以自己100%實力打敗恩師的球隊。

之後你又找朗尼，與他說清楚以前的恩怨，你們二人終於釋懷，但道別前你亦不忘取笑他的禿頭。

就這樣，你連續兩年獲得歐洲最強的榮譽，更是08/09球季巴塞隆拿三冠王的功臣之一，在球王之路上又邁進一大步。
-----------------------------------------------------------------
曼聯舊友蘭尼、安達臣找你聚舊，你 :

A : 答應
B : 拒絕
C : 答應，但只是聚舊

朗 : 費sir，顫抖吧！

(圖為2011年巴塞vs曼聯，費sir 手震

A 回家啦

叫雞

A, 符合史實，雞姦

a 可唔可以叫埋小花

可以

跟

每日一篇？

加速加速

尾

機

Sor呢兩日比較忙，後日返香港會出番多啲

賽後，曼聯的舊友找你「聚舊」，你明白他們的意思，笑着一口答應，臨走前你們更碰到了美斯，你把美斯介紹給你曼聯的舊友，你決定為這位決賽最佳球員慶祝，於是帶美斯一同前往「聚舊」。

你們來到了一家高級會所， 安達臣和蘭尼向負責招待你們的人說要回上次的那兩個，而你則問負責人有沒有新的可以介紹。片刻負責人帶着四位性感的女模過來。
「我們先去了，你們自便。記得付錢！」 安達臣蘭尼二人各自帶走一位女郎，留下你和滿面疑惑的美斯。

「我們做甚麼？不是聚舊嗎？」美斯問。 你單刀直入，對他說 :「選一個吧！」他不知所措，你便隨便選了一位女模，並交代她要好好照顧美斯，然後與餘下的那位女模帶進房中。

進房後，你與往常一樣躺在床上，而那女模則脫光站在你面前，露出雙峰，以誘人的姿勢扭動着小蠻腰。你看了一會，再也按奈不住心中的慾火，並說 :

A : 我想盤扭你的兩顆足球
B : 我今晚要大演帽子戲法
C : 我喜歡後上進改

打屎忽

好癲

呢個情節會唔會破壞牙朗足球生涯?

我唔要call g呀

d呀

C 現實發生咗

美斯會唔會嬲鳩

好想睇牙朗係咁推女比小花食

D 我想翻屋企

啲選擇笑撚死
美斯毒撚性格都好正

走甜plz

終於入戲肉

可唔可以幫美斯揀埋

小花

樓主可唔可出文時 係最頂講係咩選擇 有時睇完都唔肯定係邊個選擇

可唔可以幫牙朗揀女...

d 我要傳給美斯

d 偷睇隔離青頭仔美斯嘅第一次

gun

除咗咁耐褲仲未優得返
推啊

性感女模的脫衣舞令你慾火焚身，你大叫 : 「我要大演帽子戲法！」你將女模推倒在床上，進行一場友誼賽。

「啊...... 啊啊...... 」你座在女模身上，將小C朗放在兩個足球中間，並示意女模雙手擠壓足球，小C朗則不停從足球之間的空位穿插。接着女模座在床邊，攤開雙腳露出龍門，你上前用小C朗不停進出抽射。在球場上你技驚四，在床上你依然爆發力驚人

「想不到你不止插花厲害...... 」女模被你精斟的技術征服，臥在床上軟弱無力。當晚你成功在床上完成「帽子戲法」，最後一次，你更無視女模的拒絕，強行從後插上，更使出重力射球，大力抽射她的後門。

-----------------------------------------------------------------

第二天一早，你經過美斯的房間，發現裏面空無一人，你打電話找他，說 :

A : 昨晚入了多少球？
B : 昨晚的足球好玩嗎？
C : 她的技術好還是你女朋友的技術好？
D : 你在那？

返黎啦

C
小花同條女搭的士走畀人影晒

c
之後開記招道歉

C
我是一個壞掉的人

屌

無限期退出球場 直到搵返我自己

球星叫雞好閒姐 朗癲成日叫

你致電美斯，問他昨晚的情況，你發現接聽的是一個女人，你心想原來美斯還與那女模一起，於是叫她將電話還給美斯，並問：「怎麼樣？她的技術比你女朋友好吧？」
美斯 : 「她？她是誰？」
你感到困惑 : 「 昨晚與你一起睡的。」
沒想到美斯回答 : 「我...... 我昨晚與安東妮娜一起。」
你 : 「甚麼？那昨晚的女模呢？」
美斯 : 「噢，昨晚我與她到了房間，我不知做甚麼，便與她聊起足球，一會兒我見她覺得沉悶便走了。」
你 : 「那剛才接電話的是？」
美斯 : 「我女朋友，安東妮娜。」

「白痴！」你怒喊一聲將電話掛了， 蘭尼和安達臣來到，問 : 「咦？美斯呢？」你怒說 : 「走！不用理他！」

-----------------------------------------------------------------

2008/09球季完結，來到新一季的夏季轉會窗，你們的死敵皇家馬德里隨着新主席——佩雷斯上任，陣容作出很大變化，佩雷斯主席清洗了荷蘭幫和一些巔峰已過的球員，如簡拿華路和魯爾。球隊亦購入一些年輕當打的球員，例如從里昂買入前鋒賓施馬，徹底幫皇馬換血。而巴塞隆拿亦作出不少調動，更為你帶來不少麻煩。

7月的某天，你在西班牙的首都馬德里閒逛，你頂着帽子戴着太陽眼鏡，不想被球迷認出。突然一隻手拍你的肩膀，你頓時感到驚訝，心想難道被人認出了？

你轉身一看，那人白淨俊俏，臉上掛着燦爛的笑容，原來是 AC米蘭球員——卡卡。你見不是球迷，立刻鬆了一口氣，並與卡卡交談。言談間，你發現卡卡十分謙遜有禮，你好奇問他怎會來到馬德里，原來他已經加盟你們的死敵皇家馬德里。

你們談得十分投契，最後更交換了電話號碼。離開時你望着巴西人的背影，心想如果他加盟的不是皇家馬德里，而是巴塞隆拿會有多好。
-----------------------------------------------------------------
7月27日，伊度奧以460萬歐元轉會國際米蘭，同日巴塞隆拿宣佈從國米簽入前鋒——伊巴謙莫域。

當天，巴塞董事會找你有事相量，你推開房門，發現除了董事會成員外，還有伊巴謙莫域，原來伊巴謙莫域堅持想要 7號球衣，因此董事會需詢問你的意見，你說 :

A : 7號是要靠實力增取的
B : 今季入球比我多，下季讓7號給你
C : 你能在巴塞待三季才問我要7號
D : 誰是伊巴謙莫域？

屌 A呀

D Who.jpg

隻揪

球壇三大癲佬同隊

點解要鬧美斯

「他是誰？」你指着伊巴大聲問。
會議室中的眾人對你的問題感到驚訝，伊巴更面露難色，巴塞主席見此立刻笑說 : 「他是新加盟的伊巴謙莫域，是你鋒線上的拍檔，希望你們能好好合作。」
主席打算緩和氣氛，但你卻說 : 「而我不知道伊巴謙莫域是誰。」
「要我將 7號交給一個無名小靠不是太好吧。」你繼續說，堅決維護自己的球衣號碼。

巴塞主席明白你的意思，對伊巴說 : 「好吧好吧！伊巴你穿着伊度奧留下的 9號可以嗎？」
「但是主席...... 」伊巴還想反駁，你來到他耳邊說 : 「這是知會你，不是問你意見。」
「那好吧。」最後伊巴怒瞪着你，無奈的答應。

「沒事的話我先走了。」你離開會議室，並且意識到伊巴謙莫域是一個比你更麻煩更囂張的傢伙，需要多加提防。接下來你遇到與伊巴一同由國米來投的左閘——麥士維，他向你問好，你 :

A : 禮貌回應
B : 說他是伊巴的跟班
C : 說他是艾比度的後備
D : 無視他

竟然係 A

b啦

卡卡的祈禱

人不犯我 我不犯人

上面個誰是伊巴真係笑死我

離開佢地兩個

離間

神仙朗 將人哋條𡃁變成自己條𡃁

A啦
要玩謝伊巴

新來的麥士維向你打招呼，你禮貌地回應，並主動上前交談，麥士維對你說 : 「別怪伊巴，他是這樣的。」
你 : 「你和他很熟嗎？」
麥士維 : 「我們在阿積士和國米當過隊友，現在又一起來到巴塞。」
你 :「好吧，有時間管理一下你的朋友，這裏不存在個人主義。」你說這話時忘記了全隊最重個人主義的就是自己。

教練團問你要不要參加季前的美國之旅，旅程將會與(有碧咸的)洛杉磯銀河等球隊進行友誼賽，你 :

A : 參加
B : 不參加
C : 隨隊到美國，但不出賽

D 準備轉會到香港

A 同咸爺交換波衫

學埋七旋斬

正 學新技

AAAAAAAAAAAAAA

a
玩到人格分裂
再串碧咸光頭

學新技

《馬卡報》報道 :「巴塞隆拿公佈美國之旅名單，美斯C朗在列...... 」但是赴美前，有一件事等著你。

還記得歐聯準決賽時你與亨利的打賭嗎？當時你們各自賭自己的舊東家會晉級決賽， 賭中的能擁有與球迷的見面機會，而最後曼聯成為你們決賽的對手。

你趁這幾天的空檔去到那位球迷的居住地——法國與他見面。那位球迷只有十多歲，卻是你的狂迷。你向他送上一些有你簽名的球衣和紀念品，他十分激動，並說「我要成為新C朗！」，你 :

A : C朗只有一個
B : 你要超越我
C : 成為C朗的路十分艱難
D : 期待與你合作

b
btw後邊d相

好俾心機

B

樓主好波

B 終於追到live可以留言揀
樓主加油！好好睇

B 阿

啲相笑撚到我

好有心機

A+B得唔得

屌樓主d改圖真係好撚過癮

樓主好用心啲改圖

仲有好多人追po架，樓主唔好畀佢停

好正 樓主加油

能與自己的偶像見面，小球迷能十分激動並大叫 :「我要成為新C朗！」， 你聽到他如此叫到便半開玩笑地說 : 「不！你要做自己，超越我！」你這句話深深烙印在小球迷的心中。「我叫基利安麥巴比！」臨走前你與他一同合照，並再一次問他的名字，當時你沒有為意，但十年後這名字將會震驚球壇。

數日後你們乘搭專機前往美國，一眾 B隊的小將亦在其中，當中有一位名叫 堤亞高·艾簡達拿 的在機上與你搭訕，你 :

A : 與他討論球技
B : 與他討論領隊
C : 與他討論其他球隊
D : 不要打擾我休息

C,將來去拜仁吧

別跟隨哥迪奧拿

終於出場

「嗨，前輩。」你在機上準備休息，突然有人聊你說話，是B隊的堤亞高艾簡達拿。
「你覺得我們的領隊怎樣？」你隨便找些話題。
「哥帥？他很好人！他說我有潛質成為沙維的接班人。」堤亞高說，你心想有一日沙維小白二人在他應該沒甚麼機會吧。
「那要是哥帥有一日離開巴塞呢？你會隨他而去嗎？」你問。
「我...... 」

你們抵達洛杉磯，恰巧在機場碰到一位大一物。
「大家好！」你聽到一把雞仔聲在叫你們，回頭一看，是萬人迷——碧咸。
你們上前和碧咸交談，你發現他的聲音像吸了氦氣似的，與他的成熟富男人味樣貌非常不乎，你更邊談邊偷笑，一會兒碧咸發現了你在笑，問你笑甚麼，你 :

A : 我們在曼聯都穿7號
B : 我在想你的踢法
C : 你是我的偶像
D : 你的聲音很奇怪

碧咸見你邊說邊笑，便問 : 「C朗，有甚麼好笑的？」
你心知不妙，急忙收起笑聲說 : 「我...... 我想起我們在曼聯都是穿7號。」
碧咸笑說 : 「這個我知道。」他更問你要不要找個時間一起交流在曼聯的趣事和踢球心得，你立刻答應了，同時亦感到鬆了一口氣。

之後你們來到預訂好的酒店，由於正值旅遊旺季，酒店方面未能安排你們一人住一房，因此你需與其他隊員同房，你被安排與____同房 :

A : 美斯
B : 伊巴
C : 碧基
D : 布斯基斯

Sorry Quote咗

Fb見到

b啦緊係

可唔可以同隊友friend d搵曼聯隊友仲多過搵自己隊友

A. 借醉雞姦美斯

A
同美斯多啲互動

終於入主線

你被編排與美斯一間房，你覺得很沒趣，你想與碧基同房，但碧基被編排與麥士維和伊巴一起住在三人房，你不想找他們交涉。

你們先到酒店房休息一會，傍晚才出席活動。你躺在床上休息，而美斯則在使用電腦，你看見美斯正在玩足球經理人(FM09) ，他將遊戲中初加盟巴塞的你轉踢攻擊中場，你覺得十分有趣，並趁美斯上廁所之際拿了他的電腦，亂搞一通，幫他亂買亂賣。

晚上，你們到與洛杉磯銀河作友誼賽，上半場哥迪奧拿派出大半隊後備兵，你和美斯也不在陣中。開場不久，碧咸為洛杉磯銀河主射罰球，他使出絕技——七旋斬(又稱香蕉射門) ，球快速地彎入網，射門的弧度像一把圓月彎刀，碧咸以這招表示自己依然寶刀未老，令全場掌聲不絕。

下半場，哥迪奧拿打算派你落場，你心想反正是友誼賽，不如踢 :

A : 攻擊中場
B : 正中場
C : 左中場
D : 前鋒

第二季會fd d，不過好似冇見沙維小白美斯去蒲

A下先 樓主都比左tips

A gun樓主

a呀

美斯好慘
btw A

想睇同美斯一齊夾份踢走伊巴

A la Diu

E 龍門

A

然後做龍

好撚憎伊巴

E. 中堅 叫美斯守龍

𢭃住型中場

F.龍門

A啦 樓主都俾曬hints

push..

哥迪奧拿見是友誼賽，沒必要認真對待，於是把你放在中場位置。

下半場，你以正中場身份出戰，你沒有任何司識中場的經驗，因此你甚少參與組織，反而不停走上前進攻，令中場尤如少了一人，後場與前場的連結亦因而受阻，哥迪奧拿見此，在你上場十多分鐘後將你換出，並由美斯入替。最後美斯在僅餘的十分鐘為球隊射入兩球反勝。

這一仗哥迪奧拿和你都完全意識到你不是踢中場，甚至組織的好材料。比賽完結後你們乘搭隊巴回酒店休息，過程中MOTM(Man of the match) 的美斯卻全程默不作聲，回到酒店房，美斯更怒瞪着你，問 : 「你...... 你對我的電腦做了甚麼？」「甚麼？」你不明白他的話。
「你看！」美斯把電腦給你，原來他發現了你修改了他FM09的存檔，你之前 :

A : 將美斯的國籍改為西班牙
B : 將美斯的球隊改為皇家馬德里
C : 將美斯的能力值調低
D : 將巴塞的重要球員改為自由身

a 睇美斯攞世界盃

A 幫你贏世界杯啊

真係要揀A

你之前趁着美斯去廁所，拿了他的電腦，將他在 FM09中的國籍由阿根廷修改為西班牙，美斯發現了後一直悶悶不樂，更認定是你做的。

你嘻皮笑臉地說 : 「能和巴塞的隊友踢國家隊不好嗎？」
美斯 : 「我只代表阿根廷！」
你繼續說 :「西班牙可是今年世界盃的冠軍大熱呢！」
美斯 : 「我只代表阿根廷！」
你見吵不過他，便一手將他的電腦搶去。

「你...... 你幹甚麼？」美斯荒張的問。
「我來證明給你看。」你開始用 FM09作預測，整整過玩了兩季，轉會亦大致跟從現實，最後有美斯的西班牙成功奪得世界盃冠軍，美斯更成為世界盃神射手。
你神氣地對美斯說 : 「你看看！阿根廷八強被淘汰了！」
美斯指着電腦熒幕 : 「那......那葡萄牙呢？好像十六強出局了。」
你聽後一臉通紅，大力將熒幕蓋上，並將電腦拋在床上。

你們沒有留意FM09FM09 2009/10球季的歐聯冠軍是一支意甲球隊。

你離開了房間，打算外出平伏心情，你 :

A : 獨自一人
B : 找隊友
C : 找碧咸
D : 找女模

B!!!!!!

b
搵多d隊友啦

B
搵小花

係時候搶咗呂布隻赤兔搵麥士維

b 揾ibra

點解無人揀C ，搵碧咸學技

美斯指着電腦熒幕 : 「那......那葡萄牙呢？好像十六強出局了。」

你找了沙維小白、碧基和麥士維，一行五人到來洛杉磯街頭的一所餐廳吃夜宵。

你與隊友們說新來的伊巴謙莫域態度十分囂張傲慢，你不太喜歡他，沙維小白二人亦表示有同感，沙維更笑說伊巴很像剛剛加盟的你，麥士維則幫伊巴講好說話，而碧基則座着默不作聲。

一會兒， 你看見幾個熟悉的面孔進入餐廳，他們是以卡斯拿斯為首的幾個皇馬球員，拉莫斯和新加盟的賓斯馬亦在其中， 但卻不見卡卡。 原來皇家馬德里亦來到美國參加季前的友誼賽，當你想上前一步挑釁他們時，沙維小白已經上前與卡斯拿斯問好交談。 你發現兩隊中的西班牙人在場外保持着友好關係，而你因為太過氣燄，導致部分皇馬球員不喜歡你，你上前 :

A : 挑釁拉莫斯
B : 挑釁賓施馬
C : 與卡斯拿斯交談
D : 邀請他們

等睇入返皇馬

D，一齊叫雞

D 蝗疤一家親大和解

屌

D

D, 並聲稱不只是前鋒才可以"帽子戲法" 後衛龍門都可以

碧基默不作聲 同伊巴搞gay.jpg

Btw D

c
a,b都挑釁過

見到頭2個都a，後面竟然全部d咁峰迴路轉

球場事球場了，唔好帶埋d嘢出街先得㗎
D，一齊去大演帽子戲法

一啖沙糖一啖屎

你見兩隊的西班牙人如此友好，便邀請他們一同座下聊天。

你們互相試探着對方來季的計劃，沙維問卡斯拿斯 : 「你們今夏大灑金錢，是不是有甚麼計劃？」
卡斯拿斯沒有說甚麼，只透露還有一位西班牙中場會從英超來投。

此時，拉莫斯細聲說 : 「我們的事關你們甚麼事。」
你聽到他的話，立刻站起身指着他 : 「那我們談話又關你甚麼事！」
拉莫斯不甘示弱 : 「怎麼樣想打架嗎？」
氣氛頓時變得緊張，卡斯拿斯和沙維兩位大哥立刻將你們二人冷靜。你回過神來，說 :

A : 你等着瞧
B : 金錢足球可恥
C : 那位英超球員是誰
D : 卡卡在那裏

法比？

modric

西班牙中場喎 唔係克羅地亞

睇時間線係咪阿朗素

係喎唔記得左佢

d 開後宮

D卡卡先係真愛

D 邀請卡卡加盟

改寫歷史 變返全盛卡卡

D 卡卡

英超球員講緊邊個?

xabi alonso

基情四射

在卡斯拿斯和沙維的調停下，你稍為冷靜下來，並打算轉換一下話題，於是問 : 「卡卡呢？怎麼不見他。」
卡斯拿斯 : 「卡卡是一位虔誠的基督教徒，他不喜歡夜蒲之類的。」
你聽到後更欣賞卡卡的人品，並更期待與他在打吡中碰頭。
賓施馬 : 「怎樣？你和卡卡很熟嗎？」
你不好意思說你很欣賞他，便假裝不知道說 : 「不……我只是聽說他加盟了皇馬。」

之後你們在美國待你幾天後便回到西班牙，臨走前的一晚，你找了碧咸並向他請教一些事。

8月19日，巴塞隆拿舉行了季前熱身邀請賽——甘伯盃，今年邀請到英超球隊曼城參與賽事，當天你重遇舊隊友「野獸」泰維斯，更見到一位很像耶耶托尼的球員，你 :

A : 找泰維斯談費格遜
B : 找泰維斯談論美斯
C : 找那位很像耶耶托尼的球員談話
D : 向耶耶托尼嘲笑那位很像他的球員

卡卡唔蒲就欣賞人品
美斯唔蒲就叫佢白痴

條友係高路托尼？

c : 要唔要蛋糕

駁故sorry
但丙朗嗰陣應該已經識邊個係高路托尼掛

結果係強制要請教碧咸

卡卡靚仔點同

你看見藍月亮陣中有一位非常健碩的黑人，此人是前阿仙奴隊長，耶耶托尼的兄長——高路托尼，你上前與他談話，得悉他剛剛加盟曼城。你說你和他的弟弟是好友，他感謝你平日對耶耶托尼的照顧，並說弟弟經常在家人面前提起你，尤其是生日時你送給他的生日蛋糕，令他非常難忘。

高路托尼更向你透露耶耶托尼和哥迪奧拿之間似乎發生了一些不快的事。

比賽開始前，哥迪奧拿表明下半場會將你和一眾主力換出，以作留力及給後備小將機會。比賽時你在三十多碼獲得罰球機會，高大的伊巴和一些球員已在門前準備，你 :

A : 使出七旋斬
B : 使出重力射門
C : 助攻隊友
D : 假裝射門，給一旁的沙維主射

當你鐘意欣賞一個人，佢做乜你都欣賞佢。

B!
練左咁耐！

樓豬應該寫兩條路
小花對住牙朗怕醜，小花0 牙朗1
牙朗同卡卡就..互相..

A 試新招

留名等新POST

快D

在你主射罰球之前 沙維找你談了兩句。

「咇！ 」球證吹響哨子示意可以開始，你與往常一樣先大力呼吸一口氣然後緩緩助跑，來到球的面前提起右腳，準備將球抽射。 在你右腳腳面差不多碰到球時，曼城的人牆隨即跳起，你看準這個瞬間，跑過足球，沙維從後而上將球射入。

這一球罰球成功將一眾曼城球員騙到，為你們在上半場結束前領先一球。下半場，哥迪奧拿將所有主力球員全數換出，你和伊巴等人亦離場休息。

在後備席中，伊巴挑釁地說 : 「喂！你是怕射不入還是想幫沙維刷鞋？」，你 :

A : 說 :「你連主射的機會也沒有」
B : 找沙維幫拖
C : 要求下半場再次落場
D : 不理他

[互動故] 你是C朗拿度(3)

1001

996

997

998

999

1000